男朋友好撚柒蠢

帶佢同屋企人出街食飯
佢個飯第一個到
唔叫人食飯都算 飯一到就開動
細細聲同佢講長輩飯未到/未開動
晚輩都唔好起筷呀 佢答我：一時唔記得Sorry 之後繼續食

同佢講去銀行櫃機一張卡入錢一張卡㩒錢
我排緊入錢個條隊 佢企係角落頭呆企望街
救命 點解唔去排㩒錢條隊
最後我自己排完一條再排另一條

同佢講入屋要除鞋 正常人都係玄關除鞋
佢竟然同我係走廊就除左鞋
仲要踩翻入屋

佢既蠢未能盡錄 太多
係咪應該分手
利申 大佢1年

白痴都有女朋友

蠢撚到
對得耐真係會頂唔順
利申：試過

咁蠢又揀佢 佢自然有其他優點吸引到你既

男朋友係咪90後

分手 同我一齊

佢叫郭靖？

咁你多d教下佢

咁就分手其實你地感情都唔係好穩定姐

做男女朋友之前無了解清楚對方

就係一齊左先發現愈黎愈多蠢到爆既野同愈黎愈頂唔順

但我都唔係黃蓉

教極都係咁蠢 無變

人蠢無藥醫原來係真

如果佢剩係得蠢呢一樣缺點就好lu

好聽就得意 難聽就on9

蠢先可愛ma

追左我1年 一齊左就黎4年 一開始都知佢好蠢
但以前我仲蠢過佢 長大左出黎社會會學精 點解佢仲無長大過咁 仲係同中學個時一樣咁蠢

同佢一齊個時唔了解清楚？

有啲係咁 不過蠢蠢下既男人都幾純

拍得耐缺點就浮哂上面
依個階段都過到先係最講智慧呀

咁嘅女朋友都要真係蠢

由大家都蠢到佢無成長過 以前覺得佢好叻好醒目 依家既佢個腦仲停留係呆下呆下個位 無成長過咁

係呀 佢真係好純

嗯 可能係我問題啦

男人未到三十都成個細路

排隊果到
我想問你係咪用atm果時少於兩分鐘搞掂？

如果你男朋友幫你排到果時你仲未入完錢咁點?

如果你遇到個精明男仔就唔會同你行左四年啦，分分鐘係四星期或四個月閃人啦。
你都識講佢純啦，純情小鴨子已經唔多啦，好好珍惜啦。
唔珍惜以後就要叫鴨過日子啦

成個細路同蠢係兩樣野黎.....

我覺得蠢=/=純or專一

個時既情況係兩條隊都好長....係正常人見到既情況都會諗幫另一個人排住先 如果唔係我都唔怪佢啦

我都覺得係佢蠢先簡我 btw thx bro

睇撚到都嬲
咁你都仲忍到佢

手快撳咗正皮
妳控制狂就控制狂啦臭閪
咁撚醒有奬囉？醒就唔駛打工啊？
家陣又唔係嫖賭飲蘯吹都有得俾妳啲啲女人嫌

on9
咪行番出黎囉
無損失嫁喎

我都唔知 無奈多過嬲

其實係咪好多人屋企都係等齊人先食飯

收皮啦做埋曬啲大陸閪嘢
好哋哋排條隊駛撚死？家陣條女趕住去做雞？
同啲老而不亂鳩咁過馬路一樣，死咗就好，唔死就阻撚住曬

點解仲忍到

關控制狂咩事 我有得控制佢聰明/蠢？
呻同嫌係兩樣野黎 家下我有屌鳩佢咩？
我有佢一做一件蠢事我都叫分手咩？
更何況我連分手二字都無講過
係女人都想自己男朋友叻過自己教到自己野嫁啦
我係小女人就係臭閪啊？

等齊人食飯唔係禮貌黎嫁咩...

唔單只蠢喎 仲冇乜禮貌 應該都幾自我中心

咁當然啦唔係絕對
但個人覺得一個蠢人唔會太識得處理人際關係，唔會識點去捉女仔心理/氹女仔等等，換言之就係唔會搞搞震咁囉。
精神出軌就另講啦

呻都唔算嫌
恨人幫妳排隊都唔算控制狂
妳自己識幾多嘢可以襯得起個醒目有學識有學歷嘅人啊 ？

講多個例子
有次我砌完電腦叫佢幫我放上電腦枱
佢問我係咪砌錯機 點解火牛係下面
我問佢點解咁講 另轉頭睇
原來佢將部主機上下反轉左
點解咁都發覺唔到

我屋企食飯一齊都係一碟一碟餸煮完就拎出黎
岩食就食先 唔岩食就等下一碟

我男朋友都好蠢定論盡 搞到我好似佢老母咁要執頭執尾
有啲擔心佢工作上做唔做到野

如果妳咩都冇，唔係人哋教妳嘢啊
係妳拉低緊人哋quality啊明白嗎？

咁大個人無乜common sense又唔識變通
仲死要面 話佢又唔改改又改唔好

自己屋企人洗咩等呀 你條仔同你屋企人食就話要扮下野姐

我唔係要好撚醒目 亦無話過自己可以高攀得起好撚有學識有學歷既人 既然你都認定左我係臭閪 同你拗都無謂 我仲好愛我男朋友就夠 只想佢叻仔翻少少

踢一踢先郁一郁 男人老狗

講多啲例子 幾好笑

有冇同佢講過下

係 我好醒 請比次機會

屋企食飯點同見家長

其實你開得post
睇得出已經對佢有d不滿

認真講 有d係基本禮貌黎 你男友唔係蠢 係份人冇乜sense

有呀 但因為佢太多呢啲蠢事...講得多可能傷左佢自尊心 見佢開始唔開心 就無再講過了

女人蠢都算 男人蠢真係可以投胎

似係弱智多過蠢

其實我覺得如果佢真係愛你
唔會連呢d野都改唔到
（基本上既禮貌、風度作都冇）

佢係蠢啲
樓豬仲蠢 竟然一齊四年

on9慳番d時間好過啦 好撚鐘意排隊

見家長好似都係出街食好d
唔港執枱港碗已經煩小好多野

識砌腦咁勁
佢係無用對眼睇野

我都講過以前仲蠢過佢 覺得佢好叻
係近年出左黎做野開始接觸社會
出黎做野要醒目 發現自己爬過左佢頭
利申 佢都係出左黎社會做野既人

其他都算
第一件真係ON9到震...當佢真係唔小心
提完都唔識停

分兩個人排隊係常識喇嘛咁都要拗

樓主砌 女人黎講 都算突出

Sad but true 花心得黎仲要蠢 先係最激心

一句講曬你仲鐘唔鐘意佢
如果你仲對佢有感覺但為左呢d性格小事分手 (雖然佢蠢但有無對你好？ ）
你將來一定會好後悔

無乜男仔朋友 男朋友又唔識 為有自己學

有咩好怨，你自己揀
你最on9
如果俾佢屌過就更加on9

排隊你有無話比佢知
你會一陣用埋果部機
可能佢唔知呢
如果知都唔排就
正常都會咁做
如果排到你又未得咪比下一個先
樓上咁都要問同你男朋友有得比

火牛係下面都冇問題，睇下置定上置

依家都仲鐘意 但無左以前個種可以依賴佢既感覺
但我怕差距愈黎愈大就愈黎愈淡...

依D唔叫蠢叫無生活智慧
無家教，唔體貼，剩係理自己

依種男人有事果時害死你
建議分手，除非佢大把錢你洗

有啲人同熟人相處都會有啲遲鈍/ 失魂魚咁
長久落去樓主你要諗下你對佢嘅愛足唔足以包容甚至改變佢，唔係只會愈嚟愈頂唔順

咁講啦，兩個都醒真係舒服好多，做起野不言而喻

其實係咪佢屋企人由細到大都無教
常識同基本禮儀 俾飽飯佢食就當養左

佢緊係知 我同佢一齊行去櫃機
緊係會講去櫃機做咩

依家既問題就係呢樣
我都怕自己遲早爆血管

有啲野唔係愛可以改變到，例如智商

我同你有少少似
不過我一開始就無諗過依賴男友

似係無腦on9mk仔

咁蠢咁純既男仔點會mk

我都係收返個句好好珍惜
你呢種感覺我好明白，特別係女人，唔想阿媽湊仔咁。所以，合則來，不合則去

所以依家覺得靠自己最實際 連砌機都靠自己
佢都發現我愈黎愈唔依賴佢 咩都自己做
做正如我上面都有講
我怕愈獨立 佢愈繼續蠢無進步過
我地之間既距離就愈拉大 到最後就.....

我都話大部分女人都想小鳥依人嫁
樓上仲要屌鳩我臭閪

睇你接唔接受到
我就暫時接受到 或者話我唔鍾意要依賴人
係有時要幫佢執手尾/教/幫佢果陣會燥底D

照樓主咁講睇落未去到照顧唔到自己個種智商水平 應該係做唔到樓主期望個種照顧到人又帶得出嚟見人嘅男朋友
樓主 同佢傾下坦白自己啦 再決定點行落去

連登不嬲偏激架啦，你又唔係第一日知
我覺得你最好同你男友坦白講下你感受同想法，希望佢改進下。如果唔係，他日殺出個程咬金，你一定百分百變心，繼而分手，女人係一個好撚現實嘅動物黎(無眨意)

i know that feel sis
有時做d野on9到係腦中屌佢究竟有無腦 但又好多時又係小事 唔會特登拎返出黎講 但次次就會谷到自己腦海大爆炸

簡單講幾件事,又係黎我屋企食飯 不完湯唔刮一刮煲邊 d湯周圍滴到成地都係

有次返到屋企 路中心有隻甲由,已經嚇到仆街企係門口叫佢搞 最後我等佢返房熄左部手機再叉埋電放低d雜物再出返黎問我隻甲由呢？

係好小事我知 但當下會覺得可以再醒小小 唔係嬲 係炆 絲打應該明我感受

Exactly.....

其實我地有坦白傾過呢個問題
佢剩係答我 我係咁蠢嫁啦 我想嫁？ 我醒你仲驚啦！點變聰明喎！？
佢份人既態度係消極又悔氣 所以傾過又點
結果無變

完全明呀

好憎人以無知/蠢為榮

改變唔到呢啲人 除非真係搞到分手咁大件事佢先會重視個問題 自己諗啦 蠢唔係唔得 唔好咁撚西蠢囉 話曬男朋友多少都要保護女仔 你都想要安全感啦 認真搵佢傾啦

食飯食得超大聲 同佢講搏返我由細到大都係咁 呀媽都唔會話佢 唔明點解我成日話佢呢樣野 覺得無問題

你可以比d耐性鼓勵下佢，或者佢有咩做得唔岩提點下佢，讓佢係無形中進步。到最後都唔得嘅，咁無得怨，都叫努力過。如果佢態度不變嘅，呢個結注定解唔開，咁就要睇你包容性去到邊啦，去到心死地步，就唔好拖泥帶水，決絕d

你應該同佢講，起碼係禮節上注意啲
我覺得你條仔都應該係幾自私既柒頭黎架啦
有時禮貌係天生，你有為人著想多一份既心就自然會有禮貌

I know that feel too

呢樣真 其實有啲嬲佢老豆老母 生完唔撚教
係咁習習習習習習 同佢講佢話咁食先係男人
食完啲骨又就咁吐落枱面 好撚嘔心

我係男人都覺得你個男朋友蠢撚成個on9咁

咁樣相處落去都唔會開心啦
早散早著啦
利申好憎蠢人

由頭教過個小學生都無咁on9

第一次見用開動形容食飯

包容唔到就分啦 埋怨遲早包容唔到 除非你係好想同佢結婚

睇左一半
覺得生活事蠢果啲都仲接受到 例如ATM
但唔識做人同無禮物就大獲啲

溝通下先
就咁乜都唔講分左即係俾機會自己後悔
蠢純好罕有

新年上我屋企食飯
佢唔記得帶賀禮
仲要同我媽咪講佢唔記得咗帶
其實我唔係care份禮
但我心諗：
如果係有心重視嘅
就算真係唔記得咗
都可以再買過嫁啫

已成過去
但樓主令我諗番起

原來咁樣態度
咁咪俾個限期佢囉
等我仲以為係好聽你話 只係遲緩癡呆果隻

其實睇你容忍限度去到幾多囉
你上得黎呻 唔多唔少都有d不滿 但你言詞裡面又話好愛佢 即係唔會依家分 只不過將來你頂唔頂得順 佢改唔改到就無人知

有d人真係咁
同另一半一齊左就快三年 由佢開頭乜柒都唔肯做唔識教到佢可以照顧自己 完全唔容易 好撚柒辛苦

如果樓主你真係咁小女人要人依賴既 我諗你依家呢個可能真係唔係咁適合你
但你男朋友一齊四年都無進步過？ 丁點都無？

Exactly 根本係自私唔係蠢 but why not both

物以類聚 望下自己先

係咪得我覺得冇問題
飯凍晒咪唔好食
排隊做埋d插隊野就最人渣

岩岩追到呢度 得罪講句 你男朋友可以唔洗要
知錯唔改 無得救

男人蠢真係冇撚用
要個女朋友教番轉頭

唔覺得樓主好好多

插咩隊？ 重睇啦文盲
仲有野食唔係黎左就食 有長輩係到緊係等埋一齊啦 你有冇禮貌呀？呢家又唔係自己一個食飯
Btw 樓主你有個咁既男友真係好慘 早走早著

乜撚野冇講分手呀 你一開頭咪問分手好唔好囉臭閪
擺到明想飛條仔又諗唔到咩藉口就借啲意話佢蠢雞蛋裡挑骨頭 睇左成個post都只係見你不停挑剔你男朋友 仲狡辯自己係呻唔係嫌 做你條仔就真係慘

你就真係文盲 樓豬想條仔幫佢排係想自己入完錢之後就插過去條仔果到再㩒錢 即係好似海洋公園啲蝗咁一個人排隊一到佢就叫晒冚家埋嚟

咁佢地d野要等多半個鐘 又跟住等半個鐘??
我真係唔覺有咩問題
插隊做d廢老行為 更加之要屌柒你

好明顯係樓主事事斤斤計較
話自己出黎做野更加明白人人性格特質
能力唔一樣 生活方式更加唔一樣
下下就鳩住你 你都唔好意思啦
咩叫人情世故 係你覺得自己岩既事??

雖然係親近既人 俾人咁話係人都唔中意啦
樓主有冇反省 又覺得自己好撚勁??樣樣好叻?

其實做咩要等長輩食先,太虛偽

smart is the new sexy

紅字 我果個又係咁
記得開頭岩岩一齊住無耐 我會成日俾佢激到喊 果時心諗 點解佢老豆老母可以連基本家教都無教 教得我好辛苦

由佢淨係識煮營多到佢可以自己買餸揀餸洗米煲飯整炸豬扒黑椒牛仔骨蒸排骨 一餐完整有餸有飯 諗返起都有血有淚

直接d講句 我覺得佢父母真係要多謝返我 係我教到你地個仔似返個正常人炸 佢開頭d言行舉止真係不得了

之前見佢哥 簡直天同地 佢哥重係唔識照顧自己 講野又乞人憎

唔係蠢咁簡單，係個腦有事

無野既 你覺得拍拖兩個人既事 唔洗理人地屋企人點諗既咪照做
你可以扯到去好多香港人係咁虛偽既

好聽就禮貌 無乜所謂啦 餐飯又唔係自己俾錢 人地俾咪俾人食先

你就重睇啦文盲 咪寫左佢條仔係on99 企係度無野做 唔係佢㩒完再比樓主㩒wo
一個換一個ja 咩海洋公園一個換一隊人呀蕃薯

唔好為屌而屌啦

有兩種情況，
1. 男朋友排到 而女朋友未得
咁既話男朋友只需走返出黎，對後邊既人無影響

2.男朋友排到 女朋友都得
而家男朋友唔需要攞錢，只係代女友排住先，姐係話後面既人點都只係負出「等一個人攞錢」既time cost，無論係男友定女友排都好，都負出左「一個人攞錢既代價」，就係排隊。
而家唔係男朋友排住先，之後女朋友插隊入埋去排喎，佢只係「代」女友排隊，同大陸西「一個人排之後成家插隊」唔同， 結論，對後邊既人都係無影響

老老實實係你角度 覺得唔禮貌
係人地角度餓要食野 而心諗你疾住晒
依d小事 其實係咪有得安排得好d

樓主你以前蠢過佢嗰陣都冇嫌棄你啦。

排隊嗰陣你有冇出聲叫佢幫你排先，佢可能覺得唔應該幫人排隊姐。

食飯嗰到佢係第一次同你父母食?你講完都繼續食又真係蠢咗啲嘅。

除鞋佢係走廊閘外面除?可能佢屋企鞋擺外面

想問佢追你嗰陣對你係咪都係咁，冇理由同佢一齊咁耐都唔知佢冇sense

唔好話長靠 fd 都等埋先食啦

我覺得叫圍飯小菜一定要等埋啦 你好唔好意思自己夾哂先
碟頭飯咪講句唔好意思肚餓食住先囉
唔洗人教掛

我女友都成日話我好污糟 。
話我食飯鐘意擺對手上枱。話好污糟。
食飯之前又冇用酒精搓手液潔手。
去旅行話我好鐘意唔換衫dart落床 (因為真係好那攰, 想攤下先 )

然後平時講起話。有時返下午更。放工好撚柒攰。涼都唔沖訓覺。第二朝先沖涼。佢就話好污糟。
其實主要都係講呢d。
但係大佬。有時放工真係好攰。連涼都唔想沖。

咁係你條女問題喇食飯下下對手要凌空呀

男人唔可以太純架 個人認為
太蠢既男人都唔掂 唔係講將來依唔依靠到佢 而係佢可能好多野都諗唔到 做左野傷害自己都唔知 我就頂唔住太on9 做fd無所謂 做男友就不了
當然啦可能你男友都有其他優點既 呢樣都包容到真係真愛啦絲

文盲真係可憐 樓主又頭到尾都冇叫條仔幫佢排
睇嚟又係一隻蝗種DNA嘅人 一個人排兩條隊都覺得冇問題 唔好見係女就是非不分係咁狗衝啦

如果真係要安排得好d 正路就樓主條仔飯前食些少野先 明知自己餓
係亞洲人社會 禮貌就係先讓長輩食 無計 後輩餓 我屋企教我 一係就先自己出去食d野打底 唔係就餓撚住個肚

幫人排咪又就係插隊
你畀張卡你男朋友㩒就話啫

認真第一樣我同屋企親戚食已經慣左
不過同啲uncle auntie食都會等埋

大佬你真係好很污糟

證明樓主你都唔係醒得去邊啦

而家咪就講緊自動波囉 如果叫左都唔識做就係弱智啦
兩個人排兩條隊又比你講成一個人兩條隊 你兩個人都有付出排隊既時間去換個位架wo
即係佢男友拎樓主張卡㩒錢就無事？佢男友換樓主自己㩒番就係蝗？

放低啲野先搞隻甲由有咩問題，除非佢搞成五分鐘都冇出嚟姐。btw不湯點解唔攞起碗不

你有冇同佢講要改先，你自己谷埋谷埋遲早爆，咁小事睇開啲啦，唔係嘅話感覺好小氣。

咁私家診所比你幫屋企人登記排隊又係蝗啦

男人蠢真係唔要得

係

同自已親戚食飯反而無所謂,同女朋友親戚食飯禮貌上既野做多d實無死
講話唔洗等餓就要食野咯d多數拖都未拍過/仲係小朋友
排隊禁錢就見人見智,我都未必會幫手排隊,除非你急用一筆錢先要禁另計,如果單純要出街但身上無錢我會俾埋女朋友咯份,到有d少人d既櫃員機先叫佢再禁
至於電腦倒轉都唔知....應該唔係蠢咁簡單
結論：你男朋友真係幾蠢

病人點同你咪試下登記自已資料之後話屋企人嚟睇先真囉

唔係wo 係你角度咁咪仲蝗 黎得睇病個個都辛苦架啦 點解要比人代登記呀對親身黎果d好唔公平囉

好Q攰老細.....
我搭車瞓著咁滯....重要過海, 第二朝又起身追更...
不過比佢話完之後。我幾攰都沖下個身

可能你女朋友有少少潔癖姐

條仔直情弱智咁款

算啦 你都覺得冇辦法依靠呢個人
再落去大家都唔會開心啦

錯哂，你兩個人排隊慳嘅時間唔係無中生有架，排係男朋友後面嘅每一個人都要等多一個人嘅時間，直到女朋友攞完假設佢重新排隊，企係女朋友後面嗰啲就冇等耐咗。時間唔係變出嚟架。你快五分鐘，嗰五分鐘係排男朋友後面嘅人比出嚟，仲理直氣狀

同呢類人講多都曬氣 乜都覺得理所當然自私自利漠視其他人感受 插隊就係插隊都仲要大條道理為自己辯護

我都明 以前我都會好燥咁屌柒佢蠢
講完佢唔做係因為佢唔記得 唔上心
耐心啲提佢 等佢做到嗰陣就誇張啲讚佢 令到佢記得
教男人同教小動物教小朋友差唔多
喺床食嘢 食到成手油笠笠唔用梘液洗手仲打算掂落我度 呢啲真係我最難以忍受
見到佢周圍行嚟行去咁食嘢 我就好驚佢跌/滴到成地都係 精神即刻會好緊繃
喺床食煙仲要整到成床煙灰 叫佢拎住個煙灰缸食都會彈到成床都係
其他嘢我唔理 但呢啲衛生嘢我真係忍佢唔到
我都要屌咗佢好多年先識得去完廁所沖廁

唔係喎。
咁如果男友未排到。女友排完。
咁將女友取代左男友個位。咁後面的人其實都冇等耐到架喎。

你執著呢樣野既下次叫樓主比張卡佢男友㩒啦下 咁樣就無左你所講人地要付出5分鐘既問題啦係咪

我由細到大老母真係咁教，食飯唔可以掂到張枱 以前覺得好不可理喻，但長大後一直都無掂到枱，手機銀包都唔會擺上枱

其實樓主男朋友咁多蠢事
執著討論其中一件最模稜兩可既事討論都改變唔到佢真係蠢既事實

食飯果度咁好無禮貌
其他就岸鳩

咯5分鐘唔係排緊隊既人俾
而係男朋友將自已"呆企"既時間俾左出黎姐

係咪弱智人士黎

咁我老母又冇咁教過。
同埋有時候放工見佢。佢話我有汗味囉。有時噴左止汗劑都係咁。
但係都唔知點。我份工有少少體力勞動。除非放工沖涼。如果唔係梗有少少.....
所以依家都比較少夏天的時候放工去見佢。
不過好彩。我份工有時候會返shift。可以放工之後返屋企沖個靚涼。瞓飽先出去見佢。不過有時咁樣佢都話有味。如果夏天的話。
依家我見佢之前係瘋狂沖涼刷身噴野。沖到比我老豆小我話我沖涼沖得太多

後面啲人冇等耐到女友又邊有可能慳到時間，女友本來排完之後要再排過，但係因為佢男朋友係前面所以佢唔使排最後，所以係男朋友同女朋友suppose排嘅位之間嘅所有人就要等多一個人嘅時間。

我好醒好有禮貌

不過冇女

其實我覺得呢d要溝通ge。
咪同佢講返囉。其實冇咩好嬲

簡單講下你男朋友衰咩：
自私，冇禮貌，粗心大意，唔識關心人，蠢，
呢d與人相處既基本野如果改唔到真係好難會長，
如果你忍得到就另計

唔好成日諗住改變人，諗下可唔可以改變自己？
你蠢過佢嗰時佢有冇嫌棄你先？
佢當初有冇因爲你笨柒想飛你？
如果今日佢係有錢仔，你會唔會包容到佢？
樓主你講到自己醒咗咁多，
有冇教佢實際變醒嘅方法？
定係每次都見到佢做完蠢事，
屌下佢就收埋喺心？
坦白咁講，邊個唔想生出嚟又醒、又靚仔、
又有錢？
靚仔可以化妝整容，錢可以後天搵，
但智商係天生，佢可以點？
你話你學精咗，
其實有冇諗過可能係你由一開始就唔蠢，
只係唔用腦？
今日角色調轉，個男人由窮撚靠後天努力變富豪，
同你捱完就飛起你，各種嫌棄，你會點睇？
再返返嚟你嘅情況，你學精之前佢都冇諗過要飛
你，但你因為一啲後天改變唔到嘅事情嫌棄佢，
其實都唔見得你係有幾愛佢。
既然唔愛，就不如早早分手。

講起就好炆
所有說話要講得直接要淺白先明 婉轉少少都get唔到
做啲咩之前都要講清楚 唔係佢會唔知點做
對世界 甚至身邊既事一無所知
前幾日問佢美國總統係邊個 夠膽死答我奧巴馬
平時無咩可以交流 個人無深度 你講既佢都唔明
好似幫人湊仔咁 教佢人生大道理
就黎頂唔順 理智線已經斷左

咁似我既

我有時返工好撚攰食完飯我無沖涼就訓教
第二朝先沖返
不過我對隻手好有潔癖 一有少少污糟即刻走去洗手

因為我老母係嗰種近乎病態嘅潔癖 好多女人都會咁
其實我覺得嫌自己男友個身有味好無謂嘅 佢都唔想
但唔沖涼上床攤真係難以接受
以前男友唔沖涼攤上我張床訓
等佢走咗我即刻換枕頭套 床單 被袋

其實都係插隊，不過人人都係咁冇人出聲姐。我自己覺得無謂攞人地嘅時間去慳自己時間，除非好急姐。

如果我咁做。我女友一定斬死我。
所以我一定唔會咁做。
不過講真。我都冇乜咁樣的機會。我地都係得有旅行的時候先至有機會共處一室。唉。都係土地問題.....

如果重有精力食飯的話。我都會沖涼ge。
有時返完夜。night off, 根本連早餐都唔想食。即瞓....

齊人開飯，長輩食先，呢d係基本禮貌黎喎，
虛咩偽啊，要個長輩望住自己食先，
你自己都唔好意思啦

體諒吓你女朋友，佢唔想的，因為佢一定有種執著潔癖嘅精神病，控制唔到自己㗎，我老母都係咁
但你唔好諗住帶佢求醫，佢真係會砍你

呢啲係無常識喎
btw唔答你喬治布殊都偷笑

我明 男朋友蠢真係依賴唔到 出門又靠唔住

或者咁講。男友將佢自己用ATM的權利轉讓左比女友。
其實有咩分別。
除非你話。男仔用ATM會快d, 條數唔balance的姐。

可能答列根

精警 一語道破
唔好且望可以改變一個人，佢要變叻都只可以靠自己開竅
有時你改變唔到成個環境，唯有改變自己去融入

沖個涼用唔到你好多時間姐，
唔好話返完工上床訓教唔得，
連出過街都唔想比佢訓落張床

咁又唔會.....乾淨又唔係錯。我都承認我自己係有d污糟。都改變緊生活習慣。

咁都叫好撚柒蠢。
樓主你唔係嫌既點會係度呻呢
我覺得你男朋友d行為好正常 甚至都幾自然
你真係唔鍾意咪同佢講 兩個人相處係講互相接納 你自己單方面收埋收埋 搞到自己好委屈咁有咩意義 提下佢啦 唔得咪提多幾次 咪咪咁容易就將一d好雞毛蒜皮既缺點放大啦

問題係男友排隊嘅原因係出於幫女友排隊。如果佢係自己要用去排梗係冇問題，但係佢自己係冇需要用，只係幫女友排。所以排喺男朋友後面果幾個人係用多咗時間。極端例子可以用幫人book體育館球場嗰啲阿婆嚟諗。

唔洗人教掛 <= 認真, 要。如果個男仔屋企少親戚/好少呢d聚會的話。

因為我自己都係呢類家庭。
冇乜親戚, d咩表哥堂哥。係可以廿年都唔見。記憶中亦冇家族聚會。
咁當然。我又未去到話咁沙膽長輩未食自己起筷。好彩老母都有講過呢d野。但係唔擔保個個老母都會講。
但係好多傳統野我都係識左依家女友先知。因為佢家族係比較大。

唔識做人

根本樓主講嘅一同三屋企環境唔同
就會有唔同價值觀
唔係個個屋企嘅價值觀一樣
呢樣野根本唔係蠢

咁都包容唔到理解唔到
我唔知樓主點同對方行落去

我諗佢唔知邊個係布殊邊個係列根

弱智都溝到女

咁如果, 個男仔一路排。然後攞左佢女友張卡幫佢禁錢又點睇?
咁技術上。佢都係有需要禁錢

我都有少少潔癖
你可以想像下你放工返到屋企，全身上下連頭髮都沾滿街既灰塵，你成身汗又臭，身體又分泌油脂，路人既口水啊，鼻水啊，其他人去完廁所撚完雀既細菌啊，各式各樣。真係好撚污糟
沖個熱水涼當放鬆下
又可以乾淨返咁上床訓覺

岩岩同我女友排拖果陣。
新年佢話要送禮。一開波我個反應真係黑人問號。
我問佢送咩禮...????
我果刻先知新禮要送禮。一向都係同一個親戚逗利是算 (我家族d親戚去曬外國咁滯)。
一向交換禮物呢味野都係聖誕聯歡會先玩。

我想問你地中學係咪讀同一間智障學校?

男朋友唔識做又唔夠成熟
唔識係人地角度思考
但係你又冇同佢溝通你想點

其實係。
我自己就返醫院工。所以都知街係好污糟。
即係平時嚮醫院d 咩MRSA, MDRA病人。著曬保護衣咁。
但係我有時都諗。喂, 如果果班友仔行出街。而佢本身係冇symptoms, 唔駛入院的話。其實佢地出街都係周圍HI架喎。果刻, 我即刻覺得街真係好那污糟

你都識講係'幫'佢禁錢，技術上唔同但本質上一樣。男友都係出自幫人排隊個原因先去排，而唔係自己有需要用。

係呀佢地認為咁樣就無問題架喇

我女友係相反。
我次次講親中共仆街。佢都答我, 星斗小巿民, 咪鬼理呢d啦。

佢老豆都幾藍絲。講真, 我同佢家人食飯講野都好小心。

咁如果咁講的話。其實幫自己僱主落街買麥當勞果d工人都好有問題

依家唔撚係好地地排條隊咩？
你咁撚得閒咪做完一樣還一樣囉
亂過馬路你都攞黎比，你邊間學校？咁早放暑假？

其實已經唔係蠢唔蠢問題 係生活習慣 即係佢由細到大d屋企人都係咁教佢 而佢都覺得係岩
好多細節其實只要個人係冇咁自私 應該都可以做到大方得體

咁死得喇 屋企人想飲茶 如果你自己唔飲既叫你'幫'手拎飛先又唔得啦
屋企人病左叫你'幫'手登記先自己屋企抖陣又唔得啦
etc etc
阿婆book黎炒場賺錢又可以同幫親人拉埋一齊講？

點解入完錢又要禁錢

應該靚仔但蠢過豬閪

其實呢d去counter 係咪易搞d ?

睇呢個post 發現
原來常識唔係真係常識黎

common sense is not so common

仲要有好多人覺得無問題呢下

好簡單之嘛
就算女朋友唔介意
你會唔會希望你外母日日響你背後同自己個女講
你點解揀個咁撚蠢嘅老公？真係失禮死人

做男仔醒少少啦屌你老味

人地響度講生活講相處之處
班友響度講logic講道德
仲要引埋啲錯誤例子
媽呀，真係無撚得救

我意思係common sense 真係唔係人人都識。
其實個個人的背景都唔同。自己覺得係common sense的野人地未必覺得係。
我覺得都係貴乎溝通的姐。

佩服

可能淨係對住你先咁蠢
係信賴既表現呀

咁聽落真係有D 似智力問題

有時咁大個人醒水啦
我自己都好遲熟
女朋友永遠都行前我幾步
佢成日教我第時對佢屋企人記得點樣點樣
自己又要睇多啲其他人點做
慢慢就會追得番距離

唔明

有好多人撈亂左智商同行為
呢個case 就係不為也 非不能也 禮貌呢啲野 肯去做的話 一個mk仔都可以唔該前唔該後啦
而且樓主條仔仲要老奉咁話我係咁嫁啦 真係好難搞 做唔到都算 連做都唔想做

睇一次射diu你就明

呢d直頭係人渣啦

咁又係
有時見到啲mk
但一開真係斯文到嚇死你
啲女好like呢啲

lm

郭靖唔蠢喎
係忠厚老實

似弱智

條仔是咪未出黎做過野
咁撚蠢實俾人屌到戇鳩鳩
開工屌到收工

連基本禮貌都唔識真係豬到仆街

咁係。
不過每個人的learning curve都唔同咁解姐。

同埋同個人性格有關的。
有d人真係好有性格。唔鐘意的野係半件都唔會做。
呢d又真係要自己溝通下。

不過有時d野自己衡量囉....
即係好似返工。有d地方鐘意師兄前師兄後。但係其實如果果條友嚮外國返來。一般叫人都係叫個名。最多加隻Mr上去。
即係通常嚮外國見到人都係Morning Peter, 就算果條友高你幾級都係咁架啦。
香港我見有d地方都係鐘意師兄早晨咁。
咁睇你個人性格會唔會就返當地文化咁解。

即係可能樓主男友一向屋企親戚都係各有各食。可能佢覺得真係冇問題。
但係各處鄉村各處例。其實我自己覺得對唔同人就要用返唔同相處方式。
但係有d人係好有性格。死都唔肯改

希望樓主識到個世界仔派帽俾現任
4個月後俾人中出玩埋後門跟手飛

點乜撚野點姐 咁咪之後再排過
試一試都好過係街呆企呀

睇到最後好心涼

樓主男朋友其實蠢得幾可愛

幾好笑

唔識捉女仔心理/氹女仔就唔會搞搞震
會唔會太天真

雖然我男朋友好似醒過叻過你男朋友少少
但我都覺得身同感受
身邊既同學離開中學之後都成長咗
而佢就好似停留咗係中學階段無成長過咁
成日都俾我話佢係生活白痴
有時我都會擔心有1日自己會覺得佢太蠢嫌棄佢
好想自己男朋友係1個有野值得我崇拜既人
或者可以成日講d新奇野俾我知
等我知道其實佢都好叻知好多我唔知既野

如果係樓主係巴開po話女朋友蠢既話前面話人臭閪果班應該變到一面倒支持樓主

你跟得佢多都一擔擔

最蠢係有個咁既女朋友

佢係咪終極傻鳩仔

一定係錢/樣問題啦
如果佢有李家誠咁多錢仲有無問題先

原來你一直咁睇我
對我有咩唔滿意又唔親口講
要我自己估
排隊我老奉幫你排？
因間自己行開左又俾你鬧做乜唔陪住你
因間我條隊快過你又點？ 你d女人用機又唔考牌先 次次都用勁耐
企喺隊頭幫你hold住部機？
你話我蠢？ 係你諗到自己太醒咋
分手啦臭西

唔知點解我覺得男仔係生活上蠢少少好似正常
例如去atm排隊排兩條佢地好似係無咩sense要開聲講
因為我男朋友都係
但我又唔會話佢蠢
只係有時sense唔到原來可以咁做
仲有幾次就係去食野見到好多人就跟住人地排
點知個條係外賣隊
一直排錯左
我問佢點解成日都唔去間舖問下人先
又有次係睇地圖佢搵極都搵唔到
我叫佢睇下附近有咩地標性建築物再慢慢搵會易搵啲
我都係同佢講下講下就識做
佢有啲野都會叻過我
所以唔會嫌棄佢

唔蠢點揀你呀臭雞

分手啦

要個男人咁蠢都得既
冇得俾人依靠都算
仲要人照顧
典型死港孩進化版

如果我係樓主就齋cut第一點出黎算
去人地屋企食飯都咁on9，私底下真係唔洗諗

好彩我女友係路痴....
不過我通常鐘意搵街名

無理由最基本既禮貌同埋人情世故都唔識，係咪有阿氏保加症

你男朋友係又蠢又無common sense
樓主真係幾吃力 自己強過男朋友
再落去應該做埋佢啊媽
我就係咁睇淨係覺得排隊個到無乜野
仲說服到可能係唔知你之後要再㩒錢
咁都四年真係佩服你EQ

樓豬都on99
你條仔係蠢
咁你咪教囉
同佢講長輩啲飯未到有乜野用？直接叫佢唔准再食等齊人先
排atm望住佢呆 自己唔高興
又有乜野用？
喝佢過黎叫佢幫手排第二度

下次想佢點就直接講好冇？
講又唔講 又係度怨佢唔做

同意
俾依種垃圾狠狠跣過一鑊

咁都同到條仔4年 樓主做我女朋友好過

你有無諗過佢唔係蠢而係弱智

佢條仔咁玻璃心
傾完9成覺得樓主嫌佢唔靚仔有錢而唔會反省同改善自己

分左手就會醒目嫁啦

男人最忌on99烚下烚下唔識做人
唔講以為你男朋友係中學雞

ATM果到我認係無乜所謂
但係食飯果到係樓主男友太on9
你叫佢唔准再食，喝狗咁喝咪仲礙眼
話長輩d飯未到，正常人都停手啦，小學生都get到啦

佢唔蠢又點會揀你做女朋友
BTW, 你男朋友係咪公屋仔?

諗返起果陣同女友d fd去食炸雞。
我女友靚靚雞話我食得太多。要睇餸食飯

不過果陣我係諗住。唔夠咪再嗌

臭雞，咁咪分手，到時你男朋友發達咪痴埋去

帶佢做智力檢查

禮貌黎喎
除非大家都唔夠食/有共識會再嗌，如果唔係點都應該你一件人地一件咁食呀

on9 仔都有女
呢個世界

咁我諗住大家差唔多年紀。都係咁架啦。
一開始都有講話唔夠再嗌 。
不過由佢。依家我都係一人一件咁食。

豬一般的男友，係難頂

要辛苦樓主幫人教仔啦

如果炸雞係一盤一盤咁叫
最後有二條友差兩件先夠食，咁又唔會好意思叫多一盤嘛
不過樓主男友個問題係提完都唔醒水，知道左都唔改，將on9程度又提升多一個層次

其實當樓主覺得男友唔成熟，襯唔起自己嗰時，段感情已經完得。

女人不嬲都成長得快過男人，女人不嬲都鍾意成熟嘅男人，決定姊弟戀嗰陣就應該要考慮呢一點。

男朋友唔夠成熟呢點真係死症嚟，因為未過三十歲，同齡嘅男人一定幼稚女人。除非樓主肯等到三十歲，如果唔係就不如分手啦，等自己搵一個成熟啲嘅男人，佢又可以搵返個覺得佢成熟嘅女人。

大智若愚

男朋友成日話我蠢 唔知我平時係咪都係咁

女朋友好蠢好無常識點計？
連羅馬係意大利都唔知
之後好多食物名又唔知
講野又窐下窒下
真係唔知點帶佢去見屋企人

依d可以包容下教下佢
但人蠢最緊要唔好show出黎
樓主男友係見家長環節將自己既修養表露無遺啦

飛左佢去

唔係蠢，係無家教冇禮貌

有時衰啲講句
你可以唔識改，唔肯改
但作為另一伴或者一個social being
改係一個責任

致女朋友: 其實我只係想係你面前做番自己…
平時返工見客係出面打滾已經要chok起個醒目樣講野做野又要小心翼翼面面俱圓，已經好7攰，只能夠係你面前放鬆下做番自己扮下on9…
估唔到你係咁諗我

你反省下啦仆街，既然4年都可以咁容易話分手就分手咁你快撚啲飛左人唔好拖住哂，搵過第個記住唔好番番轉頭

依家支持佢嘅都好多
有時生活中大家都會面對呢啲人
身同感受

巴打有啲野勉強唔黎嫁

女朋友蠢就係可愛得意 男朋友蠢就係缹撚柒用 樓豬有冇聽過人以群分 臭西就係咁 永遠雞蛋挑骨頭 又唔會反省下自己係咪真係好撚柒聰明

咁你呢個我覺得係正常人
識得調整

蠢撚都有女 仆街

同意 有時啲蠢都可以一齊笑下 教下佢都幾有情趣
花光心血教完 教左個老公俾人 真係想屌佢老母 付出咁多無撚用

靚靚雞
我睇左好耐先知咩係靚靚雞
我係咪太蠢

你肯定係雞蛋挑骨頭

夠4年未

咩係靚靚雞 睇到一頭霧水

佢女朋友靚靚靜靜雞同佢講

靜 ？

係咪想打靜靜雞
Btw靚靚雞

上面有人話蠢就係唔識出軌我真係笑出聲
我朋友a個男朋友比a發現左起碼三次係手機玩溝女apps，
呢d真係蠢過隻豬，無得頂，
偷食都唔識抹嘴

千萬不要同過份愚蠢的人拍拖

死硬腦細胞

我個ex 都好蠢 成日俾佢激死
叫佢幫手做啲簡單嘢 俾埋相教指引 都係唔識 最後都係自己做

問親點解入完錢要再撳
都好似冇覆

蓉兒你真聰明

分啦

你愛佢就唔會咁話佢

樓主講事實

你叻咪得囉，到時你男友叻過你咪變咗你蠢囉。

你接受唔到佢蠢咪飛左佢

諗返起個ex 正評左

試過同蠢人,自我中心既人拍拖
分手收場

痴線係咪蠢撚到咁 好肉酸好失禮🤦🏻‍♀️

第一樣野唔係蠢 係冇禮貌
我會完全接受唔到 當面炳
你唔炳 就係家人同親戚背後或當面講
以後新年有排受

唔願意為遇到既問題而學習解決方法, 連學習既意慾都冇, 做所有事都唔會成功
無論做人處事定係生活日常, 人生就係不斷既學習
樓主不如快D分手 做我女朋友算啦

自己都好唔過樓主男朋友幾多
可以點改善

其實睇到食飯食先個一part ,
已經知條仔係小朋友
呢D教係教唔到, 因為佢個心唔會明點解要咁做,
到將來, 係社會上或情路上跌過痛過,
咁佢先會學識點由一個男仔成為一個男人

一齊左未夠一年
好快會見我家長
唉我好撚驚真係

仲有一去到d其他地方就係咁係度影
連去到書局都要又捉住我自拍…
呢樣可能唔關蠢事既
不過令我有d反感姐

題外話: 每次同d 唔係好熟既人食飯都恨不得可以吞埋舊骨唔駛煩

所以我出街都盡量避免食有骨嘅野 好麻煩

呢d似由細縱慣所以唔識禮數/少去諗，
真係蠢果d唔係咁

利申：冇女+蠢

開動？咩廣東話黎？

我唔會叫呢種做蠢 反而似係唔識做人多d

算啦 佢自己唔開竅你點教都無用
教多兩教佢話番你長氣同燥底

其實佢可能唔知要做，唔知就唔代表冇禮貌/自我中心，只係冇經驗或冇人教過佢。

可能佢唔係蠢，佢係想同你分手

唔靚仔 懞豬眼 大眾臉

認同

連登不嬲係女性就會比人話係雞係錢廁係港女 要踩到賤過地底泥

我砌嗰個電腦火牛位的確係下面
不過佢咁都將機箱調轉真係好蠢
完全都唔關識唔識電腦，係common sense

btw 絲打真係好叻好聰明
識砌機既女仔真係好少，男仔都未必識

都唔係蠢咁簡單啦直情係戇撚鳩
中學雞都唔會咁啦
我諗唔關細你1年嘅關係，就算大過你，佢係on9嘅就都係on9
要好好同佢坐低溝通吓

利申 女友大自己6年

我ex都好撚蠢， 一句野正常同fd講冇事， 同佢講可以理解做其他意思，平時吹水一句係我想講嘅野， 3 句係解釋番我果句咩意思， 平時自問口齒伶俐，表達能力清晰，同fd吹水都冇呢個問題， 唯獨佢。次次到sweet moment就黎突然傻笑, 之後有問番佢， 居然仲要用把死人弱智聲答我"呢個咪就係我囉"覺得自己好撚Q, 最後居然比佢叫左分手先

又講咩有錢仔點點點 你咪又係用你既主觀思想代入樓主
依家樓主男朋友唔止蠢，
佢去到樓主屋企咁樣，根本無企係人地角度諗過
就算佢變富豪，佢去到人屋企都係只睇到自己，咩都自己行先

我醒你仲驚呢句， 係咪覺得自己蠢先係王道， 先係天理, 佢唔諗下自己有咩可以做到去改善，起碼改善個外在行為， 唔好咁羞家，內在就算了

通常呢D人返工一段日子就開始變 如果返得耐仲唔變就難救

依家樓主男朋友唔止係蠢，係無禮貌

有兩張卡未要做唔同動作

老實講， 如果有番d意識， 起碼知道基本餐桌禮儀， 飛象過河， 海底撈月果d都要識啦， 更加唔好講d fine dinning果d

打錯字

咁蠢都忍到，佢一定好靚仔
只能夠講，人帥真好

你篇文咪問人係咪要分手

分手啦，唔好理人話咩蠢先可愛，
咩教下佢，大大下就唔會咁蠢個啲
你好快會頂唔順，一齊落去會好辛苦
佢都會好辛苦，我以前同你一樣，
越早分對大家越好，下個更醒目啊絲打

男人蠢係死罪

都話唔靚仔

你自己好醒？

咁佢有咩令你跟左佢4年都唔飛佢

唉 依家兩老已經一講開佢就負評
仲叫佢做蕃薯

不了

唔係要醒
但起碼唔好蠢先
樓主男友果種消極態度先難頂

我諗係一齊左都差唔多4年
話多唔多話少唔少 儲左好多回億
由大家都好傻好純 睇住大家一齊成長咁
到依家大家都出黎做野
對大家唔止係情人 仲有家人既感覺

唉 係...消極仲要發悔氣
其實我都係想同你講完 你會改有進步姐...
比佢發悔氣真係好難受

女友成日厭我做野唔夠快
但係我覺得係大家生活習慣唔同遮 正如我都睇唔過眼佢做野趕黎趕去 只能說兩個人要互相遷就下
因為咁分手冇人怪你 可能佢仲開心添唔洗就你 不過睇你自己覺得值唔值囉

講野窒已經唔多掂 連基本表達能力都有問題， 影響個人生活， 又搞埋家庭， 希望佢可能係個天才

咁柒蠢唔撚比人睇小就假既

直頭朋友都唔會同佢做

分手
唔係個個都有耐性有能力guide 到對方

唔好講男蠢啦 女咁蠢都分分鐘會飛啦你不離不棄都算係咁

我係咁撚蠢嫁啦 點呀?
諗起就個濟

呢種情況 最後都會散
對得蠢人耐會無曬耐性 佢做乜都睇唔順眼
趁後生搵個正常智力好過喇 無謂浪費大家時間

你係咪好趕時間？
咁急做乜姐
同埋個d咩野長輩個飯未到，自己唔食得又係on99
分手啦屌你，咪撚害人啊死蠢

樓主去d弱能中心搵男朋友？

［member]
絲打我明你感受
我男朋友愈黎黎依賴我，明明啲野google that shit就得，佢都要話自己唔識要我幫佢搵
試過佢去買notebook係我幫佢拎部notebook行去佢個車站，佢自己就輕輕鬆鬆拎住啲贈品
我屋企人好心整啲賀年食品俾佢屋企，結果隔左幾個月佢阿媽當住我臉話我屋企人煮啲野好難食
有時都覺得我係女朋友定佢係女朋友，其實我好想依賴佢，但我發覺我依家愈黎愈獨立，完全唔敢俾啲野佢掂
［/member]

就算你接受到佢咁蠢，好有耐性咁對住佢，遲早都會因爲拍拖好似湊仔咁而頂唔順分手

仲唔散呀？你女仔黎做到咁下賤為乜
係咪個處比左條仔？

呢個仲誇張過我男朋友
I know that feel sis

你個point係邊？你意思係趕時間就ok定點？

你男朋友係成個屋企都好垃圾

屋企撚有玄關呀屌屌你

電影都有得睇啦，當自己係咁升lv，身邊既人仲係停滯不前，自自然然會分開兩個層面。
論將來，條仔既同理心同埋智商都禁低既時候，日後好容易會有好多唔開心既事情發生，例如若果生仔大肚婆更加唔忍得，最後又係害左個骨肉。
然而，女人青春有限，要識得及時放低d無用既嘢唔好拖累自己，感情既嘢相處耐左就自自然然會有，唔關你愛唔愛佢事，所以要放低只係需要dd時間就可以，如果唔係再拖幾年，恐怕到時你再想分手已經無本錢。

蠢你又含？含啦，八婆

樓豬條仔一定好撚有錢

母性洋溢

我排完唔撚用 會阻撚到你咩
On99

見到呢種粗鄙行為最撚cheap，事後又唔改善的話即飛無情講

可唔可以唔好見到錢字就無視人哋講咩
又唔係講緊佢男朋友好正常做得好啱，
佢男朋友又笨柒又唔識做係事實，
樓主嫌棄佢都係事實。
樓主如果唔改變自己嘅諗法，
終有一日消磨晒愛，就開始消磨意志，
到時只會更加慘。

點解入錢同攞錢要排兩次？

乜依家連登原來有咁多90後新會然?

唔係蠢 係無家教

又蠢又偷食，抵被人呃囉 幸好已分手，拖住呢種人多數無幸福

為人處事有少少醒目唔等於世界仔囉

做我女朋友

呢個就fucking agger
成鳩日比佢話污糟
咪當情趣囉

女人太蠢都唔係好事
除非佢再其他突出嘅優點

屌笑撚左

公司有個同事好撚蠢...
做重覆性嘅嘢都可以有幾個版本出現
係條team佢唔係0, 直情係-1
懷疑佢燒壞個腦
但你唔好理
溝到女之餘仲識去叫雞
心諗 乜嘢叫純？
以我所知佢係用we7溝女, 應該都係大陸妹
有次個大陸妹想滾9佢係大陸買個單位送俾佢 事後有冇買就唔知啦

當你男朋友太醒既時候你就驚

基本啦屌你老母去家長屋企食飯

唔使理條友 是非黑白未識分
你男朋友係蠢

其實樓主男朋友十幾廿歲都唔知要做 真係叫冇禮貌同埋屋企冇教

以後都係咁 樓主會好尷尬
之係咁男朋友成世人onon99 但對樓主好就夠啦

虎父無犬子 樓樓上絲打 未結婚已見到婆媳問題

其實有部分真係生活習慣唔同唔係真係蠢

同問

分啦 同個弱智嘅拍拖

拍到做老母揍仔

係咁見到有人話咁都忍到一定係條仔好靚仔/好有錢
但其實好多時候都唔關事 又窮又柒既仔都有人忍
因為啲女搵左個樣衰又窮既仔黎投資，期望佢會專一、之後會搵到錢先忍住唔分
但好多女都唔知就算又樣衰又蠢又窮既仔都會外遇
而且係因為佢咁柒都仲有條女付出咁多俾到佢自信，佢就以為自己係中上男神想出去食下其他女
有啲人會以為呢啲仔會溝唔到女，但就因為有其他女個思維都係柒=專一、溝唔到其他女先中招

其實好撚多男仔都係扮蠢架啦臭閪 咁咪做少好撚多野囉

咁以後溝仔 學梅豔芳講 要靚仔 因為樣衰都會出軌

小

用呢個先岩你啲mk妹

樓上見到某d連登仔咪咁諗
以為蠢等於唔偷食
睇下返大陸包二奶果班，幾多都係又廢又醜又無教養既男人

我男朋友未去到蠢 起碼知咩叫禮貌 幾乖同有家教
但唔太細心

會問我點樣搭車去邊呢啲
佢幾依賴我 其實都開心既 有咩都問我叫我幫佢 但有時覺得湊仔咁
不過佢真係好得意既

利申 大佢三年

我夠知等齊人食飯係基本禮貌,不過要等人真係好唔順氣,咁大支野要人等,當自己皇帝呀？

物以類聚
蠢極都叫揀左你 唔鐘意咪飛左人囉 係到叫春

20幾歲成個細路咁

等得耐都要等架啦 你去人地屋企作客呀 以為自己屋企 仲係大爺呀？

9成9有啲機冇得入埋錢先要排2次

我都同過大我二年既女仔一齊
開頭都好sweet無問題
點知突然淡左，就180度大轉變，處處挑剔我
佢發脾氣，我頂佢一句，等於我唔成熟無體諒佢心情
佢無講所以我唔知道，又話我唔夠細心唔成熟
最後我試過改，但係一樣無用，改左佢一樣唔鐘意。一個人先入為主睇你唔順眼，根本就行步路都覺得你有問題
不過就咁睇字樓主男友係有問題既，但都無得救架啦

準時咪得囉，做咩要人等

唔蠢就唔揀你啦

臭雞

佢可能未訓醒

做乜鳩呀 講緊等齊啲野食先食飯
你準乜撚野時?

得意
on撚鳩

母愛出晒黎

代我同你男朋友講聲豬閪

呢d真係激撚死你，成日搞d大頭佛出黎要人幫佢執手尾

呢啲男人 同佢結婚喊三聲 等多陣 都唔滿意

長輩食先 唔係傳統美德咩
自己食先冇野既 肉酸囉

連登真係好撚多性別定型

唔識顧全大局已經死得啦

有啲女人善變，有啲男人唔善變
佢蠢，你以前既蠢有幾恐怖…佢甘都肯要你(其實都係佢蠢啲)
你成長左，勁過佢啦，就想唔要佢?!…雖然係好多人都係甘做，不過真係令人心寒
始終都係佢蠢啲~哩場比蠢大賽佢贏左，唔好忘記你先係輸果個。
巴打，我只能幫你到哩度
背景音樂:同是天涯淪落人

飲茶攞飛冇一個人排兩條隊，根本唔同。唔好將我講過一句"本質上係幫"就發大到話我覺得幫人排隊就一定係錯。atm個例子女朋友用男朋友慳咗排隊嘅時間，飲茶攞飛係一換一冇慳到時間，兩件係唔同嘅事。

其實你地係咪係唔明我要舉atm做例子嘅原因，每個人心中嘅common sense同禮貌嘅定義都係唔同，冇話邊個啱邊個錯，接受自己嘅觀點唔係唯一嘅，同人相處都容易啲。

我知道自己嘅觀點實有人話我道德撚，但我其實係只唔想麻煩到任何人，唔想做啲我認為損害咗其他人利益嘅事。生活上嘅事有好多捷徑可以行，但行嗰陣有冇諗過你慳到嘅時間係邊個俾出嚟?我冇話幫人排隊係死罪，只係想大家做野要諗下其他人嘅利益。上面有人話佢冇時間排哂兩條隊，真係趕時間嘅話我明，但係你唔趕嗰陣又真係會續條隊排?你話你趕時間，唔通排你後面嗰啲又唔趕?

我嘅觀點冇希望大家認同，只希望你地唔好認為只有自己觀點先係唯一，排斥只他有異嘅觀點。

改左佢做咩

又撚又柒

絲打最緊要問清楚自己個心想點
唔好令自己將來後悔

點解會咁都一齊到
睇黎你揀得佢都唔會醒得去邊

極品黎，蠢得幾可愛呀
唔好放生呀

重可以蠢過佢 應該係輕度弱智
佢都包容你 你都應承包容佢啦

俾著我會炆
明明自己on9先仲彈句出黎好似怪緊樓主做錯野在先咁

我覺得係你特別多規矩姐
又要除鞋又要等齊人先食
麻撚煩

同埋聽你講嘢都唔似係醒過人果隻啦，為呢啲小事都介意一大餐

睇緊已經好sad, 睇埋呢句更加sad

係 真係好撚on9 佢以為自己係卜B

以為自己係靖哥哥呀？

好難教嫁，教得多佢就嫌你煩當你係老母。
I KNOW THAT FEEL

我男朋友都唔識搵路 讀書唔叻 見工又問個hr點解唔問佢gpa做咩咁低
不過我又唔覺得佢係蠢 係有啲天真
可以成日tum到我笑
我愛你呀男朋友

日常生活有啲甩漏都仲接受到
食飯叫人入屋除鞋呢啲係禮貌，係common sense黎
咁都可以唔識架咩

Agree

我愛我男朋友

你就蠢
佢根本WFC你一齊咁耐無為你作出改變同進步
佢只係扮蠢扑你渣，你估佢真係鍾意你個人

我覺得兩個人拍拖要一起成長同進步，但佢原地踏步緊，咁好難頂

我嗰件都差無幾
入屋叫人都要教
教左一年先識自己叫人

你早左幫人拎 係你後面既咪又等多一張枱
你要飲你自己拎番 咪又有一批人可以早d入座 你係要抽d元素出黎話有分別既 大家講咩例子都無用

咩叫人食飯, 仲有乜撚野高低輩份呢d垃圾文化仲有人講

無家教就無家教啦，蠢乜鬼

如果佢係洋腸

有啲雖然係家教問題
都有人屋企好開放咩都無所謂，好似無大無細咁，呢啲無乜野嘅
但提咗對方都唔識做，或者覺得自己不嬲係咁，無得改，呢啲就無救

ex都係好蠢，不過無你呢個咁無sense
最後都係頂唔順分手

蕃薯
都未係好負面

港女搵個弱智埋單

點解咁撚多正皮
成個fb咁

Agger

港女嫌人蠢都可以有正皮

其實樓主都講左幾次，講兩句 條仔就消極 發悔氣
咁樣好難教，同埋會好炆

食飯嗰到 有人話可能其他人嗰份要等好耐，咁都唔洗個飯一黎到就食架？扮下野 等下，真係好耐就幫手舉手問侍應check單，斷估長輩都會嗌佢食住等啦。
可能又會有人話，結果咪一樣，但有啲門面野係要做既，呢啲係家教/ 人情世故。

樓上大家熱烈討論atm個排隊事件啱唔啱…
樓主只係用黎做例子，講條仔唔識自動波

我反而好好奇，點解樓主講條仔將主機上下倒轉又會冇乜人講既，集中左落樓主識砌機到

我地家景差不多 我無需要因爲錢而同佢一齊
利申 兩都個窮

依家仲有舊櫃機做唔到兩個動作嫁

第一時間都係諗到佢

100%係弱智

佢都係咁答我

cls

叫佢接受現實啦
佢唔係蠢係弱智
認真叫佢去Check下IQ

快撚啲飛左佢啦 等佢成長唔洗再同你一齊

甘你老 答你都廢事

中學個時大家仲青澀年青掛 好簡單好純
因為鐘意大家 就會一齊

幫人湊仔你遲早都頂唔順
佢仲要發返你悔氣轉頭

禮教美德
我係唔醒呀 所以我未想男朋友叻過我教到我野囉

蠢係原罪 分啦樓豬 難為自己

拍拖其中一個樂趣係大家一齊成長改變
不如再試下調教下佢先啦

可能少女仔識砌機啦 同埋好多人都係睇完頭幾頁無爬文 唔知我有講過

十幾歲個時都可以咁形容佢
依家廿幾歲佢仲可愛...其實難聽啲講係on9仔

不如爬文睇下我講過咩呀
講多幾次佢已經黑面唔開心等反應
男人要面有自尊心
自己女朋友叻過自己 更加難受掛...

蠢有蠢既好，佢對你好唔好？錫唔錫你？如果唔係咩大件事米包容下，比啲小事佢做囉，小男人有小男人既好

但係如果蠢又要扮醒，冇甘大個頭帶甘大頂帽，甘就難講，我唔會叫你分手，但要講到明再協調下，因為暗示一定唔work

老實講，如果太聰明你日日驚佢收收埋埋你唔知仲大穫

又多個有爺生冇乸教嘅賤種

甘你老

請善用起底功能

個個係朋友用我ac問
所以我改左名

蠢就真係好撚蠢架啦
但係有冇得解決吓個問題呀
你話話極佢都冇變 會唔會話佢嗰陣你唔係講到好清晰 佢又執緊垃圾冇留心聽你講野咁
下次又入錢㩒錢嗰陣你直接喺排隊前叫佢幫你排另一條排 跟住之後咪講吓笑咁讚佢做得好
可能佢需要多d讚賞下 唔係次次都陣係話佢蠢
如果你分左手 搵到個好醒嘅男朋友佢又嫌你蠢好難受架 好似係

咁未攤凍小小先食囉....

遲早會變埋做對佢反感
早走早著 你已經開始覺得佢好撚柒
唔好再曬時間

一係就話 咁樣食好味啲
不過係屋企食我都由佢駁嘴 出街食都仲係咁就真係

前度都好撚蠢 開gip 唔識打平個gip 之類
我成日鬧佢 結果佢識左個女仔 人地仲覺得佢好可愛
瞞住我同人flirt 左幾個月
仲要跟手飛埋我
到底係邊個蠢啲

攬攬

前度蠢既程度同樓主個男朋友一樣
一開始一齊連atm轉帳都唔識
之後蠢到比我發現佢flirt女
不過除左佢蠢之外 對我係好好
可惜我頂唔順好似要照顧個細路咁

竟然問呢條問題
蠢過碌鳩

咁如果食排骨，啲骨頭唔吞係枱面又應該點呢？ 吞埋佢？

屌你老母啦
咁多人死唔見你死
柒頭皮
喺度浪漫地球資源

根本係常識
洗撚人叫
洗唔洗人教你點食飯？
正一戇鳩仔

樓主照顧佢一世
咪冇問題囉

正常我屋企會鋪紙/膠袋先吐 食完又易執又唔污糟
就算吐完係枱面用布抹 都會食到啲污積入枱
所以佢張枱都幾嘔心

屌你老母仲上黎問有無自我思考能力呀?戇鳩

當而度係Eclass留言板呀？

嗯 討論區唔比討論

你都好乾淨下

我覺得呢下你又過份左擔心左
啲骨咪又係食緊既餸淨返低既，最多都係混埋啲口水
執完枱用洗潔精抹乾淨返都無咩野姐
呢方面真係家家習慣都唔同

我屋企都會鋪一鋪張野先 就咁吐真係好嘔心

但重點係佢屋企抹都抹得好求其 先一堆積

蠢分兩種 可愛既蠢同戇尻既蠢
可愛果種就係你見到佢蠢 你唔會想斬柒佢 甚至重想發自內心咁想幫佢
戇尻果種就係你會想即刻隊撚冧佢

只係一線之差

呢個post好多人reading fail

認真
捉佢去check下iq啦
智障人士有d福利....

你個樣 學歷 性格 咪襯番邊類人囉樓豬

嘔唔嘔心呢樣我覺得最重要睇最後點抹法，m記式同一面hi下張枱就真係好嘔心，抹得睇落徹底d既我覺得都ok，不過我都係鐘意鋪枱食飯多d

食飯個個問題 如果係自己屋企人就冇乜所謂

如果係去條女屋企都唔識等埋先食就真心柒

因為樓豬真係叻 識砌機
琴晚覆完頭一頁 而家先爬哂文

樓豬應該同我一齊

乜reading fail?
見到有女識砌腦 真心覺得勁

難講呀 有一日攪住第二條女屌妳就知咩事
蠢唔代表純 只代表佢吸引力人一

佢係真心對你好咪得囉 世界上冇完美既人

既然你咁鍾意記住你男朋友做既蠢事 只會令自己唔開心 早啲分手啦樓主

講咩係愛佢就要接受xxxxxxxxx
大佬 你仲細後生就話 讀緊書都算
如果你真係想同一個人行更遠既
唔係話一句我愛你就得
尤其是宜家唔識處事既係男方
仲要係唔肯改加覺得冇問題

耐唔耐一次半次咪得意囉

完全頂唔順俾著我

I totally know that feel sis
是但拎個例子，佢每次幫我開門後都會企喺個門口度擋住咗

門 佢，左手擋住門 我，俾佢擋住咗條路要搵位攝

睇完張圖仲亂 開完佢推一推住行先咪得

似係你蠢喎
右面有門唔識開?
內推門幫你開仲要唔阻你 佢一係大隻仔 隻手向後拉仲夠力hold門
一係佢要走過度門再轉身
不過個1,2秒已經夠你唧完再屌佢幾十次阻住晒/咁撚蠢

咁撚蠢都食到姐姐，屌！

好靚仔咩

樓主話佢以前都蠢應該唔係樓主男朋友個種蠢
以我理解係無見過世面嘅蠢 vs 見過世面依然蠢

屌你老母樓上覺得條仔無問題/樓主要求高個啲社會垃圾 唔該你執正自己 出去拍個拖再返黎討論啦！屌！

俾著我真係頂唔順

男朋友都係 同佢出街 撞到我屋企人 我行上前打招呼傾兩句 回頭望佢仲企係原地唔撚知做乜鳩 招呼都唔撚打

兩個户口？幫人入錢？好多理由嘅，但係重點咩？

唔知係咪得我咁
我好撚憎人幫人排隊
所以永遠唔會叫人幫我排

Btw入完錢再㩒可能係轉帳
例如過數比信用卡户口咁
我成日都咁做因為信用卡可以用atm找

終於有人明

覆左 可爬文睇

分手啦基佬

sor畫得差

其實佢可以開完門繼續向前行，正常都會過得到，但佢就企咗喺門口幫我頂住道門再擋埋條路

gay

有時有啲野唔係話另一半對你好就得
做人有要求好正常

所以話一個post就睇到連登有幾多傻閪毒撚青頭怪
閱讀0分 待人接物又0分

弱智
話緊樓主你
條仔咁撚on9好心一早分手

咪係拖撚住條on9重忍住真係代班港女多謝你

早走早著啦屌

你嗰啲好少事，樓主嗰個勁好多，你揀過個弱智過樓主男友嘅再返嚟挑戰，你得架

啱 樓主個個世界級 電腦上下調轉真係贏撚咗

係 至少你個個唔係蠢
係好痴身同脾氣臭

真係豬撚到比我見到都會明撚死佢果啲廢物黎

點解會有人覺得蠢係可愛貓就話姐
其實蠢都唔緊要, 最緊要有自知之明, 謙虛受教
蠢得黎又要發悔氣呢d就唔係蠢既問題, 係性格問題

點解on9仔都會有女

你啱呀，同我ex一樣，又要蠢，又要唔比人話得，永遠唔肯面對現實，覺得我話佢先係問題
喂大佬，我受教所以我進步，你唔受教自然我會醒過你，咁都要唔gur？一日唔改善一日唔好諗住溝到其他女

諗起早幾日我哋去食飯，佢一見到我已經話要撳錢，但我哋想試個間嘢喺棟大廈嘅六樓。然後我哋就上咗六樓喺度望望望（我一路以為佢想碌卡所以冇阻止佢）。點知望咗一輪，佢話佢要撳錢，我哋落返地鐵站 個下我呆撚咗，點解唔係喺地鐵撳咗錢先上嚟呀咁？

然後我話不如去7仔eps啦，又返落地鐵好蠢，佢話佢唔鍾意用eps。行行下見到部東亞銀聯atm佢想用，我話你唔係恆生㗎咩？佢話可以照俾手續費撳都得

japjap聲好似豬 食飯見到呢啲人我一定會望

佢係未弱智

咁撚蠢！唔好畀佢屌！叫佢自己打飛機！

終極1999 5p字+懶係有深意既文字+唔知做乜鳩既背景音樂

郭靖

宜家d女仔乜料呀
知道男友flirt女都可以話個男友對佢好好

屎都食得 條撚都share得

人無知係最恐怖

我男朋友 以前有d位都係好冇sense
例如share野食
一碟當有10舊 佢可以唔聲唔聲自己食左7 8舊
完全冇諗過要留返多d俾我

不過講左幾次終於改左

食薩莉亞以為唔洗錢都可以飲汽水
咁都唔蠢？

呢種唔係叫無sense
係自私
真係唔明 點解咁多渣男都有拖拍
仲話港女要求高

好多人真係唔比錢偷偷地飲汽水
不過依個真係蝗蟲行為，唔算蠢既

可能每次食都走去拎汽水飲
從來唔知要比錢
事關好多乞衣都咁做
而職員唔知

屌 好彩散得早

知而做=蝗
唔知而做=蠢

等車都唔行：懶
中傳銷同倫敦金：蠢+貪心
慢慢明白點解倫敦金同傳銷玩左咁多年都仲有人中招

定係啲on9仔唔知自己柒就賴人地要求高睇唔起自己
睇完呢個post仲覺得自己ok既巴打可以主動啲溝女
你食野唔習習聲已經好多女當你係天使啦

我男朋友都係 好多野基本上一兩句就明但我要解釋得好清楚直接 有時解釋得太多次會有啲躁 同埋我講咩佢都會認同我 有時好想佢比啲意見唔好一味認同我 但佢真心好純好簡單 所以好多野都唔識 變左傻下傻下咁

分手啦屌仲忍咩

事後我有同佢講返薩利亞有飲品吧呢件事，佢話佢聽過飲品吧，但唔知係薩利亞

其實事前我已經知薩利亞好多hidden agenda 例如餐具喺枱面、有碟分嘢食、飲水要自己斟、嗌人係撳制唔係嗌唔該，已經再三確認佢係去過薩利亞食嘢先敢帶佢同老豆食飯

3個人食 貴極咪3舊水（已經算超大食）
3舊水都請唔起
死撚左佢啦

拍拖還拍拖 做愛記得帶套/幫佢絕育唔該
唔好為社會製造負擔

重點係:
落左車都要行十幾分鐘先到我屋企

佢成日都覺得自己好叻仔
未發達係因為未遇到個人去帶佢上位

屌
諗諗下都唔知點頂左佢差唔多五年

同意 我都好想有個咁既男朋友

我屌 一睇根本心聲
我男朋友都係好撚蠢，成個細路仔咁
依加同佢去咗旅行，google map唔識睇
叫佢book airbnb，轉前一晚叫佢check一check聽日要點，hea我兩hea，問佢幾點check得in，佢哦完我，轉個頭比我見到佢打廣東話問個日本owner幾點check得in
之後人地冇覆我先見到上面原來已經寫明咗
第二日去到間民宿先發現原來要去第二度攞鎖鑰，問佢佢又賴我

成日夜晚十點幾先同我講想食pancake/壽司，周街關哂門又扮小朋友係咁話我，話「人地依加想食呀嘛，冇得食唔開心都好正常，都係你呀」

去京都急著行去轉車，落車前書包個扣跌咗，同佢講我地好趕時間，佢落車仲掛住慢慢整個扣行到好慢，我本來一枝箭飛到好前又要等埋佢

今朝本來講好9點起身，佢訓得近個鬧鐘熄撚咗 訓到一點半

嚟之前係飛機電話卡整唔到搵我，過關個staff問佢寫張入境紙佢又勁無助咁叫我過去幫佢，明明我都過緊關。我confirm緊搭咩車點去佢又係隔離係咁講其他嘢「哎也我上網睇原來去馬爾代夫好貴咁，我地將來⋯⋯」叫佢唔好講著又係度扮小朋友聲咁人地人地

本來係香港已經好撚蠢 有時真係好灰 我十九歲 佢廿三歲 成日要我照顧佢

絲打有情有義 佩服

仲有，去日本之前見佢幫手搵下plan下，結果佢乜都冇日日話自己翻工好攰，我小佢佢仲都夠膽同我講「你都唔比資料我我點search呀？」
同佢講明我已經有個草圖，你搵下東京有啲咩你想去嘅咪得。
屌，佢仲聲大夾惡話翻我唔幫佢，「咁人地係唔識做research呀嘛！」

個下真係忟撚到，咁大個人連search嘢都唔識？

果陣兩老成日叫我飛鬼左佢
一黎佢蠢,二黎佢有病

好撚慘 如果我係佢老母 見到自己個仔咁 我會好後悔當初唔叫老公戴套

佢係咪弱智 人地前人地後 原來係叫緊自己

佢根本係懶 旨意你幫佢搞掂曬 仲以為自己好可愛

［member] 你仲同佢去旅行比佢屌閪 但你又厭佢on9 [/member]

似係弱智多過似蠢

仲同佢去旅行 服左你

病係意外所致
上面提過係腦瘤

唉屌，以前熱戀期種下的果，以前啱啱一齊大家鍾意扮弱智玩，點知佢真係弱智 依加佢就越嚟越似小朋友，我就越嚟越似個師奶成日鬧佢。以前係情趣，依加我都好忟呀聽到

真心嫌人蠢頂唔順就諗下分唔分手
唔好到結左婚之後慢慢為埋啲小事/對方生活習慣唔好 而嘈
我呀爸呀媽就係咁
呀媽成日屌老豆又蠢又廢少少野都唔知 唔係調情果隻 係真心頂唔順一野屌埋去果隻
可以一餐飯都屌幾樣野

我都覺得好煩 成日鬧

除咗on9，佢係真係好愛我勁錫我，好多嘢都就哂我，好少真係真正發我脾氣，最多扮小朋友發脾氣/嬲兩下又氹翻我。我都真係好愛佢

但佢越年齡倒退就越頹，唔求做到比我依賴，起碼可以互相幫助呀 又成日要我幫佢執手尾，上次有人打電話嚟扮入境處佢信咗 比咗身分證人，本來已經為緊第二件蠢事嬲緊佢佢又加多件嚟

咩都成個小朋友咁，我今日同佢傾計，我講緊嘢佢就係度玩我地夾到隻公仔，係度「公主飛飛，飛呀～」我同佢講你咁樣好唔尊重，佢又話有聽我講，唔明個點係邊

越打越好似佢真係弱智咁，唔係㗎，佢智力冇問題，係以前啲ex縱到壞哂加唔知點解對著我就成個細路咁 佢身邊其他人都冇特別覺

好撚屁 小朋友鬥氣

屌阿我都試過
佢聽電話 人地問佢拎資料
佢答完人全名
我已經好認真同閪閪地面問佢邊個
佢個樣又變到好認真咁 唔理我
好似同緊我講「正經電話 唔好嘈住」咁
跟住聽到佢俾身份證人
無耐收左線
佢話銀行打黎叫佢參加抽獎
俾我屌撚到佢開花

你係咪又想搞笑 咪讓後面果個先 繼續排囉
要幾愛一個人先包容到咁蠢既人

佢信入境處個下己經判定 弱智
你而家旅行繼續比佢啪啪啪
你再大啲應該頂唔順
點解咁都有女

好撚蠢呀
如果係呃錢應該會上當

完美示範咩叫蠢

懷才不遇
好多智障都有著一樣的信念

咁條友頂住隻門做乜柒啊

腦瘤真係無得講
個人係會痴線d同蠢d
自己都唔知自己做緊乜
係未一齊之前已經知佢有
定一齊左之後先知佢有？

早一日飛
多一日機會俾自己
及早回頭

睇精神科醫生啦
及早求醫

佢自己都想知

大家智力都有問題 佢地咁都有女.............

我都會咁
但蠢同唔蠢個界線就係適當時候做適當事情
兩個人去旅行扮下弱智係情趣
但只要其中一方當刻唔係個mood/做緊認真野都成條傻尻咁 個啲就係真弱智
睇撚到你句公主飛飛 我都好撚燥 點解你會忍到

你都定左佢蠢，咁佢做乜你都只會記住佢蠢既事

樓上講到好似教細路咁
宜家係多左個仔啊 仲要係智商有問題既仔

係咪要扮智商有問題先有女朋友

分囉，都唔關我地事既

身為一個財政自由，獨立又智力正常既男性
見到呢D弱智既男生都有女
我冇野講
不過，你自己揀既

一個男性冇地方值得女朋友
敬佩崇拜既地方，點做男人

絲打19大把青春好心就飛左條弱智mk
等巴打請你去多次日本

母性係咁樣
見到啲低能弱智就會有同情心
睇樓主同情心可以捱幾耐啦

以上幾點加埋叻過條女都係死
又話睇我唔住,有冇佢都得,冇安全感
大家搵另一伴真係要夾過智力相近先得

智力唔同好難溝通
同埋如果可以同另一半鬥智係會成為情趣
而智商差距太大係做唔到
比如男人平衡風度 場合同驕傲比女人贏
而女人就要考慮自尊 環境
就好似食飯埋單 作為女性可以表面上比男性請食飯
實際上事後比返 AA制
都聽過預先比筆錢比男性之後埋單
當然 弱智亦都可以玩鬥弱智
但若果差距太大就會變成睇唔起對方/覺得對方唔玩得 無情趣

深表同意 除左智力
個sense都好緊要 知道咩時間玩得/認真
如果唔係就會令對方好撚忟/無癮

開乜撚咩動

我都有

有晚去餐廳食飯，果日仲係情人節，我地行左幾間餐廳都但揀到食咩（間間都係得一至兩個set，我地唔食牛，所以行極都冇）之後行到一間，係門口睇到岩食就入去啦，佢左手推門，右手拖住我，正路佢應該推埋比我先係，點知佢冇，道門仲關得勁快，“啪”一聲打左落我個頭到… 仲要勁響，我feel到好痛同埋好多人望住我… 佢回頭望一望我，之後繼續問個Reception有冇位咁，問完要等，佢再問我等唔等，我個面黑晒冇出聲，之後我地出返去，重要行左一陣，冇其他餐廳岩食要返去果間

佢出左間餐廳先識問我點… 同埋係咁笑我…

佢平時屌完你
都係背後笑你波細啦

蠢唔緊要 每人資質唔同
唔好駁嘴扮醒 咩我係咁蠢架啦點點點
人要成長架嘛 唔識咪學囉
面對小挫折就咁負面 點指意佢

好慘 比我會扁嘴想喊 又痛又無人理咁

我同你同case
不過我係男佢係女
婚已結生活愉快
不過有時真係會好忟

相反我女朋友好撚蠢
去旅行完全無方向感
點坐車轉車去邊食咩都係我揸主意
平時生活上都係咩都我同佢安排好哂
有時想佢比少少意見
問親佢就無所謂咩都得
佢係一個好依賴我既人
但佢最好既就係完全無脾氣
任何時候都會對住我笑 白痴妹咁

Cancer係容易遺傳架
記得戴套

靚+蠢=可愛
醜+蠢=煩

叻仔就得意

佢未見過細面姐
呢啲要教 你教下佢 幫下佢媽教仔

呢d係無同理心
見到人地（自己女朋友）受傷/唔開心都笑得出
咁其實個男仔係咪真係愛你？

諗起條仔
出街買ps4碟 我買 佢係乜機都唔打 問佢ps4係乜都應該唔知
行行下佢問我買邊隻 因為有好幾隻 太多廢時講 我話你應該無聽過 一陣買完比你睇 都好地地
但佢死追問 求其講左隻 然後唔知痴左隻邊筋 諗都無諗就懶醒講我知我知 講d籠統野：用槍打㗎嘛 之後要殺哂d敵人 我知呀 我識呀我玩過 點點點
我話:隻game無得用槍..... 佢又9秒9答哦係呀係呀我記錯不過點點點點(完全唔係個回事) 之後我話:不如你唔識唔好鳩噏 我本身都唔預你識 其實好小事 唔洗扮
之後佢老羞成怒 發哂脾氣:咁你又好識咩!你都唔知啦!
我話:碟係我話要買㗎喎大哥 點都識過你 唔會係到鳩噏先
之前發足我一日脾氣 發展到今時今日都仲要單單打打 超憎我打機 放假打個機都要比佢窒有無打到唔記得食飯etc 十足個港女咁

呢d個人興趣 唔係常識 唔知都唔出奇 就正如我唔會挑戰問佢做gym d野
但唔識扮識成個懶醒廢中又唔比人話 駁嘴串柒柒真係好濕鳩 態度問題

完全明
同男朋友一齊由中學到大學
四年幾
但佢仲成個幼稚園bb班啲學生咁
不過愛佢 你就可以忍到

點解我醒過佢都冇女朋友

你同佢講
今年唔會比佢屌 即刻關心你

呃下你咋 我扮傻又話你知
平出去溝仔，做咩pose我好有主意

巴打你條女唔係叫蠢

好柒呀佢
不如我陪你打機啦

我分享你呢個post俾男朋友睇
因為佢都係真心膠開
佢屌返我轉頭話
「得啦你最醒
其實我唔認為諗法唔同就係蠢
佢舉個例子都唔覺得係話蠢」

屌佢老味

樓主你地性生活如何 佢都係咁on9

佢都幾醒 將蠢詮譯成「諗法唔同」

靚仔蠢=可愛
毒男蠢=on9

我以前男朋友都好蠢 ， 找卡數可以找錯銀行 ， 去廁所入錯女廁，食豆腐花落左辣椒油 不過佢冇咩脾氣 同佢一齊幾開心....
到最後......
......
......
......
佢出左軌

人蠢+唔靚仔 =/= 唔出軌

同我一齊啦咁

Agger
都係供需定理
個個都以為蠢+低學歷+唔靚仔+無身型會無女仔要
當個個女仔都係咁諗
佢地反而成為搶手貨

作都作好啲啦你

呢d小事就睇到佢為人輸打贏要
長遠行落去真係要諗諗

我ex都係條暗瘡排骨少頭髮毒撚
結果帽我
低殺傷力其他女咪易受易食囉

唔怪得我溝唔到女

咩玩法黎

屌, 突然諗起之前溝過條女, 比佢話似ex, 感覺成日玩玩下, 跟住佢同左個青梅竹馬廢男一齊
但我份人不知幾認真, 運動型毒撚, 做事有交帶, 做project長期carry人地
果陣hurt到呢...

如果大部分男仔明白港女諗乜
就唔會有咁多毒撚無女啦
不過高質既港男都要負一定既責任
因為係佢地飛得中至低質港女多
先令到呢種玩法萌生

未遇到個岩你姐! 加油!
好仔都唔知 真係

作你老 __

個時發現左佢有第個
先知原來自己先係最蠢個個

好出奇咩

樓主有無俾佢中出過

有既你都係蠢姐

樓主男朋友係咪姓郭單字一個靖

無手尾又無記性
成日問我佢啲野係邊
明知自己成日唔見野, 就放返原位啦
成日左搵右搵蹝時間

叫佢幫手買野好易出事
買錯/買唔到/搵好耐
有次佢去買雞粉 正常人會買細細罐
點知買左奶粉咁大罐 我同老母呆左
有次佢買布甸, 佢話去左零食架到搵 搵唔到

走廊咩人都行過
又有人放垃圾
半夜又有小強行過

分啦on9

痴線，我仲要真係腫到起瘤
佢有講過點解呢d時候笑，佢話因為驚我鬧佢，唔知講咩好
講真，真係成日都比佢激到爆血管
宜家一有呢d情況出現我只能即時深呼吸，自己冷靜下

呢樣真係好乞人憎，用完放返原位有幾難，你係咪都要放返係到，差果兩步都唔肯擺好，之後搵唔到又要發脾氣叫我陪你搵

唔醒目係事實，你想飛鳩佢都係事實
至於前者係咪後者主因就唔知了

我ex 都係...叫親佢買野食一定會買錯， 脆香雞奕變脆辣雞腿包 仲成日倒瀉野飲，次次都倒落我身度， 佢冇事...之後開始就佢坐低，我去落柯打叫野食...不過除左好蠢，佢都好有耐性，唔識嬲，我嬲佢都哄到唔嬲為止..我仲成日meet 到佢隻手瘀晒佢都話冇事 如果你真係中意佢就唔好成日話佢發佢脾氣...佢真係走左你會好後悔 聽下twins 既人比人 ， 如果佢真係十全十美，佢都未必會簡你

可能你就係鍾意佢蠢呢

自我中心又既廢物
做錯事傷害到另一半
第一時間擔心俾人鬧而唔係擔心另一半
佢地仲好興倒打一耙
話係因為你平日就脾氣壞成日鬧佢
又唔反省下自己做乜成日俾人小